做乜停左㗎？nowe

又死左

屌你老母

真吾真……